cpu 風扇好嘈

本身用amd原裝嗰把，想換隻150樓下既有冇推薦？
洗唔洗跟翻本身嗰把嘅size？Thanks!

我地連登仔整機架？屌你老母 乜都靠連登 你遲早就痴孖筋

最後嗰句同小學雞造句一撚樣

WD40

張家輝呀 好無？

150樓下
二千蚊換顯卡系列

有咩問題呀傻閪？成隻癲狗咁

150 rpm?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
又一個白痴仔唔撚知市價
150蚊,想換個靜cooler?屌你老母講靜咪學我咁,買成套EK水冷自己砌
風扇全撚部買晒Noctua industrialPPC 3000rpm, max都係嘈架啦
不過長期都開唔盡,所以都係靜
又要靜又要出唔撚起錢,死窮閪,我屌你老母

Show Blocked User - GPDeal

Show Blocked User - 四眼大隻死肥絲

成班癲狗 做乜撚野

你食撚咗屎？

Ryzen?

求其一隻千5轉樓下既都靜啦 2000轉樓上求其一隻都嘈啦 有錢就成個散熱換

越慢越靜,但越熱

你要換個靜cooler一定係 Noctua
但最平都要$400

你可以買無風扇散熱器

要靜就用水冷啦

硬件台真係好多痴線佬

呢種 超大舊但真係唔會嘈

唔該曬各位真係答嘢嘅巴打
Btw第一次喺硬件台問嘢，估唔到咁多on9仔

細嚿啲嘅塔式 加把慢速 風扇 已經唔會點嘈啦 唔使咁誇張呀嘛

其實兩舊水到既塔式散熱已經靜過原裝好多，散熱都好過原裝

其實個塔散得切, 風扇唔洗開咁大, 就會靜
有多餘錢就預多少少, 買隻gelid tranquillo 二百幾蚊

2手cooler master 212x 應該150有找

amd原廠散熱風扇好雞

其實佢地見到你budget太低,推薦唔到佢地認為合格嘅產品所以就鬧你
150冇錯真係買唔起大多數cooler,包括無風扇大大舊果D
我會再俾多個建議你

風扇嘈主要原因係CPU溫度上升
你可以用80蚊買Gelid GC-Extreme
全機清塵順手拆左你個CPU Cooler再換散熱膏
咁樣唔駛換新CPU Cooler都可以靜返

其實唔係個個都係巴打,我係絲打

屌你老母死人妖
咪比人篤爆咗你係千早狗囉

Block柒哂班小學雞

thx絲打

諗緊 cooler Master hyper tx3 定vortex plus, 好似差唔多？

212 evo又好似唔錯

建議你跟我上面講嘅方法做左先,試下work唔work
真係唔work再儲多幾百蚊換隻cooler
你果粒係咩CPU?

較慢d 咪唔嘈lo

其實我係有隻212 led
巴打要我可以放俾你

但巴打係唔係用ryzen?我冇am4扣具

9成唔係ryzen ryzen原裝有upgrade 斷估唔會好嘈

原裝嘈 不外乎多塵 冇潤滑油
點解唔試下自己搞搞先
咁咪唔洗出去買

完全唔關事 fx 肥龍系列原裝風扇廢到一個點

Amd phenom ii x 4 840

我check佢idle得3x度
但一開機已經勁嘈，用咩software可以睇到佢rpm?

過來人 換212就靜晒 如果你打算入bios調慢轉速唔理溫度只會加快電腦死亡

HWMonitor
不過你CPU好舊,我建議你清完塵就算,風扇嘈都冇辦法
如果可以就唔理佢直到升級/換電腦
150蚊幫唔到你D咩,加少少用Gelid Tranquillo Rev.4可能有幫助

你聽軟飯王9up死得仲快

聽你講打機裝ssd死鳩埋啦r水吹哥 洗唔洗借d fd比你？

肥龍原廠散熱好撚細把 搞到勁嘈 係人都知一定要換

用塔式風冷
好靜，cpu溫度得22度

有可能係temperature sensor有事
試下reset bios會唔會咁
利申：做電腦整機，試過有個客係咁我叫佢換風扇，但換完仲嘈左 ，最後先發覺reset bios解決到

剩係呢句都知咩事啦 講咁多

買左212 led了，聽日全機清塵再裝

水冷靜 , industrialPPC 3000rpm min rpm coil whine 到. 要100% passive 好難但用s12a 低壓低rpm 加 defined d5 都過得去.

150 cooler master 212?

原來佢係五毛狗

條傻仔想屈我刷佣 所謂既證據就係求其CAP個TG對話 七一做奶共狗仲要比人撚依家嬲嬲豬啊 ?

我屈你就唔會個個都block柒你啦 個個都好似你咁傻既咩

你貼呢張圖代表到d咩？ 搵唔搵到一個add到我既人回應下？ 真係sor鳩我入親呢d post都係鳩打id 個個都知已經唔係第一次 得你拎住呢張圖打飛機

個個block柒你都唔撚知 傻仔七一比人撚到傻

有冇死 睇樓主買212包膠就知 唔識唔好出黎叫人2000畢直用晒買ssd升級打機提升1fps performance啦淘寶仔 返去淘你d地溝油

傻閪軟飯狗轉名有撚用咩

改名都趕撚住出post貼佣金link 支那仔真係改唔到食屎既習慣 收皮啦五毛狗

比我踢爆你冇料就嬲到做屈毛黨 抵你係淘寶post比人block到冇人理

ff完未啊 夠鐘搵fd跑數啦支那仔 唔搵多d佣點夠你去淘寶買個腦返黎換 比人撚到轉名搵食 你都算柒

邊有屈你？ 你係淘寶post喊晒口講咁多位大佬對唔住 想人unblock你 咁都叫屈

換腦啦屌你 五毛仔

室溫都唔止廿二啦

好既散熱idle低過室溫唔奇 我以前粒amd fx-6100+212x cooler長期低於室溫

個散熱定個識製冷?

你以為金屬平時係會等於室溫？

唔通唔係 ?

冷飯狗又鳩up

呢個問題唔重要亦唔需要討論，科學既野你唔曉自己返中學個陣去問物理老師

上年7月熱辣辣個陣時CAP

秒